"Zij is degene link tussen ons en uw korte overjassen."
"ze niet onthoud mijn korte overjassen, Lord Henry.
Maar ik herinner me haar goed te Wenen, dertig jaar geleden, en hoe _decolletee_ daarna."
"Ze is nog _decolletee_," antwoordde hij, een olijf in zijn lange vingers; "en wanneer ze zich in een zeer slimme gewaad kijkt ze graag een _edition de luxe_ van een slechte Franse roman.
Ze is echt prachtig, en vol verrassingen.
